祝大家：一夜夫妻百日宴

其實依句點解

其實係一夜夫妻百裂拳

其實係一夜夫妻百事可樂